[少甜］因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇 3

冇諗過咁快會開第3個Post！繼續多謝大家一路以來嘅支持，我每一個回覆都會睇同都盡量覆！都係嗰句，有你地，我先有動力繼續寫故！我係Penana post左文，如果大家鍾意呢個故，希望都可以上去打賞下小弟如果想都可以click入去紙言條link睇文
同埋我都開左個IG，上面間唔中會post 啲人物嘅內心世界，都歡迎大家係IG同我傾計

Post 1:
[少甜]因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇

Post 2:
[少甜］因為ex，我決定向全世界嘅女人報仇 2

紙言：

Penana:

Instagram:

LM
等文

G持

LM

lm

開新post唔比冇文啊

留明

gchi

開新post附帶新文是常識吧

有d掛住 Rachel

你地推得快到我趕唔切

Lm

推

新post無文

食埋宵夜先有力打文

屌細力啲，附近得M記

都要屌 好肚餓

屌你食M記，自己加更賠罪啦

食M記，加一更謝罪

垃圾地方得m記

支持

新帖留名
btw食m記

正皮，留名，等文

樓豬食m記一大敗筆

支持巴打
想快啲睇牙文報仇隻臭雞Sophia

留名

快開到20

屌 無文

對唔住呀

下次食黃店影上嚟補數

係十分車站搭返出台北站，我地係附近食左間好出名嘅牛肉麵，之後返返酒店房。
「沖涼先啦～我地岩岩淋完雨」我同Nicole講。
「嗯～我去拎毛巾先」佢去左拎衫同毛巾。我地一齊沖左個涼，就返返上床到禁手機。
「死啦唔知點解我好精神..哈哈」我話。
「咁...不如去club？我未試過台灣嘅club哈哈」
「好呀！但你要跟實我喎，唔好比啲台仔搶走」
「傻仔！知道啦，我落去都係為左同你跳舞炸嘛，又唔係想識仔」佢話。
「好啦，我睇下去邊間先...」我打開手機search 左，最後簡左一間都算出名嘅，叫AI Nightclub。

Nicole著左件露腰嘅小背心，下身著左條緊身褸屌裙，呢個打扮將佢完美嘅身材完全show哂出嚟。雖然好唔想佢著到咁褸屌，一陣實益哂啲台仔比佢地視姦，但冇計啦落club係咁。反正佢地都係得個望，返酒店同佢做嘅人係我。
「我咁著靚唔靚呀？」佢望住酒店全身鏡入面嘅自己。
「好，撚，正....」我行埋佢抱住佢，隻手慢慢由腰掃上去佢對波，然後揸左一下。
「嗯...喂也...要落去啦..」佢叫左一聲。
「嗯～揸多陣就落」我冇停過揸佢。
「衰人..！」

去到club已經12點幾，我地比左錢就入左去。入到去暫時都唔算多人，一嚟未算夜，二嚟今日係星期一朝早。我地入去飲左少少酒，正諗住傾下計先嘅時候，已經有個台仔走左埋嚟撩Nicole。佢開頭扮係Gentlemen咁同埋我傾計，但擺明係想嬲Nicole去玩。我地求其敷衍左佢走，就再去個少啲人嘅地方傾下計，因為個場仲未係好旺。
「我記得當初我同你都算係係Club度識，哈哈」我話。
「咁你係咪嗰陣就鍾意左我啦？」
「你覺得呢？～」
「我覺得係！」
「傻妹，對自己咁有信心呀」我話。
「哼！明明就係」
「哈哈，好啦，我認。你到而家都係咁吸引我鍾意你」我望住佢對眼講。
「傻仔..，嗰陣其實我都算係鍾意你」
「咩叫算係！...」
「嘻嘻～唔知呢～」佢話。
「衰妹！」我一嘢打左落佢patpat度，真係又翹又有彈性。我地又錫左陣，然後個場開始多人。
「行入啲？」Nicole問。
「好呀！」我係佢耳邊講。然後我地行左入多啲人嘅地方，身邊都有幾個幾正嘅台妹想埋嚟，但我而家隻眼只係想Focus係Nicole度。我地好似當日係香港嘅club咁一齊跳舞，一齊飲酒一齊玩。Nicole嘅patpat同腰真係不得了，扭到我細佬勁硬....正當我想繼續同佢親熱嘅時候，我離遠見到個好似呀婷嘅女仔...！屌....！佢望左過嚟，真係好撚似...！但係點解佢會係度嘅？？唔得，我要過去睇下。
「我想去一去廁所」我同Nicole講。講完我即刻行過去，但係已經好似唔見左呀婷。
「不好意思，不好意思」我係咁推開啲人...明明佢岩岩就係度...點解又唔見左...我周圍搵左好一陣，又比我見到個類似佢嘅女仔..！我即刻行埋去拍佢膊頭。
「呀婷！」我話。
「....嗯？幹嘛啦..？」另轉面係一個台妹。
「...喔...沒事...不好意思找錯人了...」唔係佢？我越行越入，周圍都開始好逼，差唔中都唔小心撞到人。
「推三小啦！」條台仔啤住我，佢打扮到成個黑社會咁。
「...」我冇理佢，繼續去搵呀婷..但都搵唔到佢...最後都係返返去。
「做咩啦，唔舒服？」返到去Nicole問我。
「冇阿...少少肚痛姐，而家冇嘢啦」
「冇事就好...一係我地走先？」
「唔洗啦～冇事」我話。同佢講完我地又繼續跳舞，但我而家個腦一直都諗住岩岩嗰幕，就連跳舞都望住外面睇下會唔會見到呀婷...嗰個應該係佢嚟...？但佢點解會係度....定係真係我認錯左....呀婷..

我諗起有一次同呀婷佢地飲酒，嗰陣我分左手，ex都有新仔，但係我就係放唔低ex。記得嗰次係婷第一次真係鬧我：
「呀文！你可唔可以唔好咁蠢，點解要為左個八婆而放棄你自己，可唔可以就搵一個愛你嘅人！你咁樣我睇到好心痛你知唔知呀？！人地都有仔啦？你仲咁蠢仲痴埋人地度，人地當你傻仔嫌你煩炸！！！」記得佢嗰次真係好嬲，我嗰陣仲以為係佢飲大左講多幾句。而家睇返，可能佢同一番說話都算係講比自己聽...，又或者「搵一個愛你嘅人」係暗示佢自己。咦....我諗多次呢一段說話，點解...今次同Nicole又係咁...雖然今次唔同嘅係我地都愛對方...但Nicole有老公....。屌！我幾時先可以就正正常常拍一次拖，係咪個天玩鳩我呀？定係對我嘅報應！屌！！！！

「呀文？」Nicole問我，佢見我發呆。
「冇，我想去飲啲酒」我話。
「好呀我陪你」然後我就去瘋狂買酒飲....

呀婷，我只係想親口同你講聲對唔住

你說我傻 傻在愛上只懂愛自己的人
我說你傻 傻在愛她 你的眼睛騙不了人
我們都傻 傻在為一段沒有未來的愛情付出
還在期待會有奇跡出現

楊丞琳 - 我們都傻

So 9 sad

新post 留名 樓主加油

一去到呀婷嗰part個心就乸住痛

樓主加油
我由第一個快睇到依家

做乜呀婷要出反嚟，俾Nicole開心埋呢2日喇

真係好快post3
樓主加油💪

呀婷

冇事

多謝你

Nicole好開心

多謝你呀

願可做你 腳下那堆爛泥 來守護你 我未理身體那污穢
別輕視我 縱是這種爛泥 能滋潤你 耗盡每分讓你豔壓一切

To 文，婷

LM

佢應該點都feel到有少少唔妥

其實呢句都幾乞人憎
阿文都好自私，只係想自己好過啲

追左成日終於追曬d post

寫得幾好睇，樓主加油

Live咗，樓豬加油

都想呀婷好過嘅

係呀

犯咗Sophia既錯誤 - 偷食但又留低明顯證據

人總會犯錯最緊要知錯能改

講開又講，雞婷呢個花名都幾順口，因為我有個故個女主角又係叫雞婷

Btw 拋拋磚先

[拋磚引玉] [平行時空] 我在香港做伴遊的日子 (暫定 title, 應該會改)

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時先有文呀

同呀婷講完，呀婷會好過啲咩

夜少少

遲啲睇下先

我以前都好似樓豬咁鍾意夜晚食m記做宵夜
而家會買啲雞翼 一叮就食得嗰啲
都好好食㗎！

買定幾盒旁身先

樓主又食好野

緊係要懲罰下

文呢

追 第一次留言

多謝你支持

又live左
留名G持

快啲出文啦

等睇阿文被女hurt到做鴨

幾時出啊樓豬

等緊你呀

希望今晚多文

差唔多出了呢篇有啲位想執細膩啲

「呀文你飲左好多啦...做咩啦」Nicole問我。
「冇呀～....落嚟玩嘛～飲多啲先盡興～哈哈」我又飲多一shot。
「好啦唔好飲咁多啦..差唔多啦」
「...嗯....我仲想飲....」我話，其實已經幾Wing下。
「呀文...聽話啦，我地返去啦好冇？」
「...好啦....」我講完之後Nicole扶住我返去，Nicole 都唔算大力，有幾下佢都差啲扶唔住我。十分鐘左右嘅路程我地差唔多行左半個鐘..我都真係飲得幾多下...同埋係咁洗錢...完全唔知自己洗左幾多。

返到酒店房已經差唔多四點，我同Nicole成身煙味酒味...但我真係好攰...完全唔想沖涼。
「呀文...你企一企起身先...我幫你沖涼啦...」
「唔沖了....我..好攰....」我話。
「唔好啦...好污糟呀，乖啦..」
「好啦..」佢講完我慢慢行入浴缸，我攰到坐左係入面。Nicole幫我除左啲衫同褲，然後佢都除埋自己啲衫褲，再開水行入嚟沖涼。我挨住係佢膊頭，佢幫我洗頭...呢種感覺有少少搞笑。其實我都清醒左少少，但呢一刻太享受佢幫我洗頭了。沖完涼之後佢又幫我吹頭，好似我上次幫佢吹頭咁。

「呀文...你係咪有心事呀...」Nicole幫我吹吹下頭問我。
「....」
「你想講就同我講啦～..」佢繼續幫我吹頭。
「...但有一半嘅心事係同你有關...」我話。
「呀文...」
「算啦...冇事啦，我飲下酒發洩下就好..」
「呀文..你知我都鍾意你..我真係好唔想睇到你唔開心」佢摸一摸我個頭，然後再幫自己吹頭。
「咁我可以點..？你係人地老婆..我鍾意左你我應該開心咩..？」我開始有少少激動。
「對唔住...」佢好唔開心..
「我係咪唔應該愛上你..」
「呀文..你唔好咁啦..唔係話去旅行要開開心心...」
「去完旅行呢？返到香港我係咪仲可以開開心心？點解我每次鍾意人都唔可以開花結果....！拍左4年拖，4年呀！個女朋友瞞住我鍾意左同事。而家到我鍾意人啦，我就鍾意左個有老公嘅女人！到我變左佢同事個角色....，你知唔知我好辛苦，咁樣我同比綠帽我戴嗰條仆街有咩分別！！」我飲大左，開始發洩落Nicole度..我講到自己個心都乸住乸住，點解就係我要經歷呢啲嘢。

可唔可以就成全我一次
我只係想擁有愛情

「呀文...我....對唔住...嗚....」Nicole放低左個風筒，坐左係床邊喊..佢啲眼淚不停滴落佢條褲..
「講對唔住嗰個係我先岩...我根本唔應該鍾意你...！點解.....點解我明知同你唔會有好結果，但我又硬係要鍾個頭埋去..！」我都開始眼濕濕...
「嗚....我....我唔應該...嗚...瞞住你....係我自私...。呀文...真係唔係你錯...係我衰...嗚....嗚....我...我唔應該......」佢喊得好勁，成個人係度抽搐..
「Nicole...你話比我知我做錯左啲咩...點解個天要咁對我..！！！！」我大叫，然後一嘢打左落張床度。Nicole好似比我嚇親..然後越喊越勁，完全停唔到。
「呀文....呀文.....我...同你一齊..嗚.....真係好開心...。我真係好唔想...唔想返香港.......嗚.....我...我愛你...好愛好愛....」我聽到佢講愛我嘅時候，我個心真係好痛。嗰種痛，係好似你幻想你好愛一個人，而佢都好愛你，但你知道就算我地有幾愛對方，都冇可能一齊嗰種感覺。明明佢就係你眼前，你抱住佢、錫佢、同佢做愛，但係你冇辦法擁有佢。呢一種距離係好心痛，因為當你發現無論自己做咩都唔會有結果，同埋永遠收窄唔到你地之間嘅距離。呢種無力感好重....或者你地都可能有試過拍拖嘅時候好愛對方，但就算你地幾努力都好，好似都唔知點解冇辦法可以長久。同我而家一樣，我地越愛對方，呢一刻嘅痛就越深刻。
「Nicole....我都好愛你...我好想同你一齊...我求下你....」我都不停喊，完全控制唔到自己。我攬實Nicole，佢都攬實我，呢一刻我地兩個個心就好似連埋左一齊咁。我好唔忍心成日見到Nicole喊，但我真係好想講.....我一直忍住忍住，真係今次飲大左先有機會講出嚟。抱住抱住，我地又做愛了，但今次，我地兩個個心都好痛。

妳想要的 我卻不能夠給妳我全部
我能給的 卻又不是妳想要擁有的
我們不適合也不想認輸
好幾次我們抱著彼此都是想要哭

妳常解釋這樣的一切都只是開始
我覺得是所有的一切早就已結束
不想再約束 不要再痛苦
下一次會有更好的情路

李聖傑 - 最近

可唔可以good end

同求

阿婷呢好想知阿婷呢段時間做緊咩

同時好想nicole同阿文拉埋天窗日

遲下會講呀婷

今晚仲有冇

有啲同情阿文

未必有了唔可以再太夜訓

有時好多悲劇再釀成悲劇
如果Sophia冇偷食，可能呀婷，Nicole，Rachel嘅結局都會唔一樣

Nicole
好想佢地最後一齊到

樓豬早d訓先可以出多d高質文

又係一個因為綠帽釀成嘅悲劇

我作左故之後都放左好多心機係度，好多時候都諗緊個故應該點先寫得好啲。搞到女朋友投訴我同佢出街都打文

女朋友知唔知你經歷過咁多嘢

千祈唔好因小失大

快d氹番女朋友

今晚呢編文，感受好深
得唔到果個，永遠係最愛果個…

所以我選擇唔比自己愛上一個人

個故好多都唔係個人經歷，或者係經歷改篇。但我可以分享少少，我同佢一齊之前我地已經有傾過自己嘅過去，所以佢係知道哂我啲嘢，我都知道哂佢啲嘢咁

好同意，不過希望阿文最後可以逃離呢個悲劇嘅連鎖

冇事啦，我好錫佢，佢都好體諒我而家佢已經做左我嘅小讀者間唔中都幫你地吹下我出文

唔好呀鎖住自己係對愛你嘅人唔公平

坦白同信任對一段感情嚟講，真係好重要

唔會比呢個人出現
心痛真係比身痛難受好多倍

所以我基本上有咩都同佢講，就算知道講左佢會嬲，或者我做錯嘢，我都會想講佢聽

我覺得終有一日你會遇到人解開你心鎖
希望嗰一日唔遠啦，祝你幸福

今次呢篇文暫時係the best 哭撚咗
好痛好有畫面 開始有啲同情呀文
你好嘢呀巴打 寫到咁幫呀文拎返啲同情分

多謝你
祝你同女朋友一直幸福

多謝你
Btw廢時留上啲絲打斬死呀文

多謝你！一定承你貴言

非常好啊！ 祝你哋繼續sweet 落去

「我地又做愛了」

我地會呀！多謝你

咁係呀嘛本能嚟

點解兩個明明個心好痛但仲有心情做愛

最近個章幾好樓主可以試吓寫多啲角色嘅內心世界
btw唔一定要有good ending，主要角色出晒嚟，試吓比佢哋自己行條故事線出嚟，唔好強迫佢哋點做

因為愛對方

我仲諗住呀文發洩落Nicole身上。sm

我盡力

珍惜眼前人，愛得一日得一日

阿文真名係咪叫陳同佳

Molamola 阿文太愛Nicole接受唔到佢返去老公身邊
所以決定親手...
行李喼準備

呀文心情唔好，都係唔去自首了

我有你拿也拿不走的舊回憶
我可以一個人安靜的忘記你
我恨你最後那一句 我愛你

睇呢個故有啲感觸 我之前果個都係真心相愛 但點知原來佢有一個有錢的男朋友 最後佢選擇左錢 分左手 因為佢真係好撚鐘意名牌

$真係咁重要咩?真係睇唔透果啲女人,最後有錢但係相處唔到咪又係離婚

佢話冇左錢佢會死 但佢又唔係有咩絕症

睇唔透,相信巴打值得揾個更好既,其實我覺得最緊要夾,相處開心,錢咪一齊揾一齊儲囉

未搵到下個

咁我都未，等下囉，可能下個好好呢

岩呀，一定會遇到。如果佢係鍾意錢，姐係就算你有錢都好。，佢都係鍾意你啲錢而唔係你個人Btw我有一次拍拖都係咁

只可以講人人價值觀唔同
有人一生搵真愛，都有人覺得舒適生活先最緊要，可能如果最後離婚又有錢分都係佢計劃之內

所以話有啲女仔仲係好鬼現實 鍾意同錢拍拖多過同人拍拖

當睇清楚佢地囉，早走早著

再一次Live左
睇到個心好痛好抑鬱

第二日起身，已經又係中午了。我地兩個都好有默契咁唔去提琴日嘅事，繼續開開心心去旅行。
「係喎，你會唔會想去台中玩？」我問Nicole。
「好呀！但係你呢間酒店唔係Book到星期四咩？」
「唔係呀我book到今日，本身都係諗住可能去台中，但係如果你唔想去嘅話我都可以繼續留係呢度～因為琴晚太攰冇問到你」我話。其實另一個原因係因為，呢間酒店真係好撚貴...
「好啦，其實我都可以，你想去邊我都陪你」佢講完就係床打側抱住我。
「傻妹」我摸一摸佢個頭。
「咁我睇下火車啲時間表同酒店先，你去刷牙先啦」我又話。
「嗯～好」
台北去台中可以搭台鐵或者高鐵...高鐵700台幣，一個鐘內到；台鐵平一半，差唔多兩個鐘先到...算啦高鐵都唔係好貴，反正而家都中午，如果搭成兩個鐘車，去到應該會晏。我上網買左兩張高鐵飛，再睇下台中嘅酒店...Nicole 呢個時候岩岩刷完牙出嚟。
「呀文～台中嘅酒店唔洗住咁貴啦，其實我都冇所謂嫁」Nicole話。佢好細心，佢知道我為左佢而Book貴酒店..識得錫住我個荷包...
「唔緊要呀，定係你想我地一齊簡？」
「好呀，今次酒店錢我比啦～」佢話。
「唔洗啦..我帶你去旅行，點可以你比」
「傻仔！咁我都有份住嫁嘛～我地搭車嗰陣一齊睇啦」
「咁...好啦」我真係洗左好多..所以我都唔再堅持一定要幫佢比。我地食完午飯再行左一陣就拖住個喼去到台北車站搭高鐵去台中。

「傻妹，我地睇下台中有咩景點？」我地上左車，等緊火車開。
「好呀！你睇一睇先，我book埋酒店～」佢話。
「好啦，我望一望」我search左啲，然後篩走左啲自己唔鍾意嘅地方。嚟台灣其實真係唔太多景點我係有興趣，主要都係食嘢最正。我自己對睇藝術或者去博物館冇咩興趣，所以啲台中國家歌劇院、臺中市眷村文物館、咩太陽餅博物館...我統統都手動filter 哂。之後我決定交比Nicole簡，睇下佢想去邊就陪佢。
「呀文～你睇下呢間o唔ok呀～」Nicole遞左部手機比我睇，我望一望。間酒店係逢甲，算係好方便，房睇落都幾好。雖然價錢都唔係平，但又唔算係好貴。
「好呀～就呢間啦」
「嗯！咁我book嫁啦～」佢話。佢Book完之後我同佢一齊簡單傾左下行程。
「傻妹～咁你睇下想去邊啦」我比部手機佢睇左一陣，佢話：
「我想去宮原眼科呀！」佢好似好開心。
「哈哈點解嘅？」
「因為佢啲雪糕睇落好似好好食，嘻嘻」佢話。
「傻妹！哈哈好呀，我地去～」
「你呢？有冇咩地方想去」
「我想去高美濕地」我話。
「好呀！！你要幫我影相嫁喎～」
「交比我啦！」
「傻仔～得唔得嫁你？一陣影到我勁樣衰你就死！」
「哇～我女神Nicole喎，點影都咁靚嫁啦」我笑住話。
「傻仔！又口花花」佢講完就挨左落我度。我地又打打鬧鬧，火車好快就去到台中。到步之後我地再轉車去左酒店checkin先，去到放低哂啲行李已經就嚟五點。
「啊～」我除哂衫褲攤左係床上面，除左係怕整污糟張床。
「傻仔，攰就休息下啦」Nicole話。
「好啦，你肚唔肚餓呀？」
「唔餓呀～你肚餓？」佢問返我。
「有少少～我抖一抖我地就出去啦」
「嗯！我去個廁所先～」佢講完我就拎起部手機，碌下IG...見到Rahcel琴晚又去飲酒...睇嚟佢今次分手真係幾痛。佢Story除左影佢飲酒之外，仲post左一大堆黑底白字嘅感想。咦，原來佢Set左我close friend。我逐個逐個Story睇：
「我對你付出咁多，到頭來你一次都唔信我」
「我掛住你了...返嚟啦好冇？」
「你肯返嚟我咩都聽哂你話....求下你..」...Rachel真係唔值得對呢個男人咁好...條仔對佢基本信任都冇..。唉，點解拍左咁多年，都會咁忍心話分就分，我有少少心痛Rachel...佢已經好似好卑躬屈膝咁求個男仔...

「Are u okay?」我都係忍唔住reply佢IG story，佢而家呢個狀態好令人擔心。
「Im fine」佢過一陣覆左我。
「really？」
「im ok arr~ wait u come back hk drink wf me and tell me your story in tw haha」佢話。
「haha sure, take care ah」我打完就放返部手機係枱。佢擺明就唔Ok，不過我諗都要等我返香港先同佢再傾。

「好～我得啦，你得就行啦～」Nicole岩岩係廁所出嚟，我望到佢個靚樣就即刻笑一笑。
「嗯～我地行啦」我換返件衫，拖住Nicole出去。其他事，返香港先再算啦。

點解呀

Nicole兩句唔埋就叫阿文傻仔
好似真係當佢傻仔咁

Thx

都唔係當㗎啦，而係佢根本就係

live左, 但一諗到去完旅行要面對現實就

笑死

千億巴

Live again

唉阿文報咩仇 搵著自己尼搞
呢個故好貼地
呢d愛情悲劇日日發生

多謝支持

岩呀祝大家幸福

見到阿婷同Rachel就想阿文快啲仆街

想知....如果Nicole 係已離婚 但同前夫有個小朋友.... 咁阿文會唔會接受到呢???

而家分左兩派，一邊想呀文仆街，一邊就同情呀文

樓上又quote 文

雖然同nicole嘅部分係好sweet好好睇，但係我唔會忘記佢係個仆街

小心唔好quote文呀
Btw覆返樓上，離左婚我諗呀文冇咁介意，始終已經離左

但Nicole都出軌喎

去台灣都唔 book 個溫泉酒店一邊溫泉一邊溫存?

其實有幾仆街?唔鍾意都冇得夾硬架啦

我掛住你了...返嚟啦好冇？
你肯返嚟我咩都聽哂你話....求下你..

似同男主講

巴打識玩

不嬲都覺得佢唔係好女仔 同埋佢老公有第二個喎，咁佢離婚都好應該，係未做之嘛

成個故得阿婷叫好女仔之嘛，妍妍都可能係？

成日鬧主角嘅原因係得佢係第一身主角，啲女仔只係過客，過幾篇都唔見咗啦，唔需要特登鬧，唔係偏幫

哈哈，你講得岩

唔夠仆街嘅去到最後只會係受害者
阿文呢種中央暖爐嘅性格會害到好多女仔不能自拔

所以奉勸有男/女朋友嘅大家，主動同異性保持好適當距離，唔好用Fd做藉口

就係咁做 自己原來無曬朋友

拿捏好就得啦唔洗咁極端嘅

拿捏 就要睇下另一半肯唔肯比私你空間 信唔信自己

睇好多因素嘅另一半比唔比空間係其一啦
我覺得可以試下傾下先

幾時出文，live左

幾時.....文......

就有！

i'm ready

等緊你，睇埋先訓

女人唔係講道理

因為仲未要晚飯時間，所以我地兩個出左去周圍行下。行行下我地見到有一間夾公仔嘅鋪頭～
「哇好可愛呀！！」Nicole望住公仔機入面一隻公仔講，我二話不說已經去左唱錢。
「你鍾意呢隻？」我指住公仔機入面嘅藍色公仔，我印象中...佢好似係叫「角落生物」？好似近排都幾多人鍾意。
「係呀！！你睇佢個樣..嘻嘻好乖呀」
「好！等我大顯身手啦！」我將啲銀入左入夾公仔機，部機嘅音樂開始響起，手制隔離嘅Mon都顯示住30秒倒計時。呼...好，推上啲先....右少少....左返少少.....嗯..差唔多了..應該可以夾住佢個藍色頭！我一嘢禁左落粒制度，個夾慢慢向下郁........
「差啲差啲....！！」Nicole捉住我隻手，好投入咁望住個夾。.....落！....夾唔住！....咁撚鬆嘅個夾！....
「唉！...個夾都夾唔實..」我話。
「唔緊要啦，咁易夾到佢就賺唔到你錢，哈哈」
「我試多幾次...應該可以用個夾郁佢幾下先，再勾住佢個頭！」我邊講邊再放左粒銀仔入機再夾。
「夾到啦！！....呀！！又跌返落嚟...」Nicole話。
「你想唔想試下？」我問佢。
「嗯嗯！」我比左啲銀仔佢，佢將銀仔入落去，然後慢慢瞄準......
「咦咦咦？我都未禁.....」Nicole未禁得切，個夾就落左去。
「哈哈傻妹，有限時嫁！」我話。
「下！唔制，我要試多次」

我地兩個不停夾，已經冇計到夾左幾多錢，之後佢又再去唱左啲錢。
「我諗到啦！今次我用個夾壓佢落去。應該夾唔到佢個頭啦，佢個頭太大啦哈哈」我話。
「嗯！你試下」佢講完我瞄準其中一隻夾，嘗試用佢壓落去嘅力將隻公仔壓入去個出口，然唔係用佢隻夾去夾。
「好...！嚟啦！..........中！」我話。
「哇！！！！」Nicole好開心，即刻打開出口個蓋令隻公仔出嚟。
「嘻嘻佢真係好可愛呀！佢個樣好乖呀」Nicole好似抱仔咁抱住佢，仲慢慢摸佢個頭。
「傻妹～你鍾意就好啦！我都覺得佢好可愛」
「嘻嘻，佢好似小朋友咁，佢就係我地嘅小朋友～」Nicole話。佢講完我諗起佢老公....小朋友....嗎...？
「哈哈..」我苦笑左一下，但佢好似冇發覺我唔開心。
「好可愛吖你！！小朋友～」佢望住隻公仔，捏住隻公仔塊面講。
「哈哈，佢個樣好乖女」我見到佢咁開心，都唔想掃興。
「咩乖女呀..佢男仔嚟嫁！」
「咩呀女仔嚟嫁，咁可愛，邊有可能係男仔..」我話。
「男仔都可以好可愛！係咪呀小朋友？」佢好甜咁望住隻公仔。
「明明就係女仔..！」我接受唔到隻咁可愛嘅公仔係男仔。
「男仔！」
「哈哈好啦好啦」我話。
「嘻～我要抱住佢周圍去」佢真係好似一個岩岩生左小朋友嘅老婆....只不過...唔係我老婆...
「嗯..」我地拖住手出左夾公仔鋪，而佢另一隻手就抱住隻「小朋友」。
「肚唔肚餓呀？」我問Nicole。
「餓啦..我想掃街！」
「好呀！我地去逢甲夜市？」我開住google map發現我地都唔係離酒店好遠，都係係逢甲。
「嗯嗯！我要飲木瓜奶！」佢話。
「哈哈，木瓜奶好呀..木瓜好」我望住佢心口奸笑咁講。
「衰人！又諗咩呀！」佢捏左我手臂一下。

去夜市真係去台灣嘅基本嘢，冇去過一個夜市真係唔好話自己去過台灣。逢甲夜市係台中都算好出名，嗰度有林林總總嘅台灣特色小食，炸雞、蚵仔煎、大腸包小腸、燒杏鮑菇....哇...真係諗起都流哂口水...。我地兩個都係好鍾意食嘢嘅人，Nicole將隻公仔綁住係佢個袋上面，然後一手揸住木瓜奶，另一手揸住隻炸雞咁食，完全冇哂佢平時嘅形象。
「哈哈，慢慢食呀！食到成個細路咁」我話。
「唔...！唔唔唔唔唔！」佢成口嘢食，完全聽唔到佢講咩。
「都唔知你講咩～」
「我話你...幫我拎一拎...」佢話。我幫佢拎住隻炸雞之後佢又去排另一間鋪...Nicole真係好大食......even係床上面都係.........。我地食左好多嘢，之後諗住行一陣。

「呀文～我想試下」佢望住一間用氣槍射汽球嘅鋪。
「好呀～不如我地鬥射得多汽球」
「哈哈～怕你呀！」佢話。我比左錢之後同佢一齊拎起左把氣槍..我試下瞄住啲汽球...「啪！」射空左..
「嘻嘻～到我啦！」...「啪！」佢射爛左一個。
「你咁準嘅！」我唔信邪，再射一下...「啪！」又射空..
「傻仔，你係咪瞄錯位呀～要對準呢個...」Nicole同我講..我自問由細打槍game打到大...cs1.6都打遍中小學學界無敵手，點解一拎呢把就發揮唔到出嚟..竟然要Nicole教返我轉頭。Nicole係後面抱住我教我，雖然suppose應該係男人教女人，但有得享受佢係後面環抱我都唔錯..。之後Nicole差少少就射哂全部汽球，而我最後都射中六、七個。

我地兩個係台中嘅街頭巷尾不停打轉，有佢係隔離根本唔洗去咩景點，隨便走走都唔會悶。我地總會有講唔停嘅話題，路邊嘅電單車、衣著奇怪嘅台灣人、便利店入面嘅貨品，一一都係我地嘅話題。同佢一齊，幾時都過得咁開心。

彷彿我們就是天生一對

逢甲夜市正

食到變肥仔

食到 Nicole 變 Cat girl

個人覺得宮原眼科個雪糕麻麻地好食

正正常常啦不過佢咁多味
Nicole鍾意咪得

唔係比阿文個視角影響左，Sophia 仆街在先，唔等於阿文都要做仆街，佢做仆街係佢自己揀既，到依家搞人老婆都係因為細佬控制大腦，同做第三者無分別

故事入面，Sophia 係仆街, Nicole 係小仆街，阿文係比Sophia 更仆街既大仆街，得阿婷同Rachel 係受害者

我掛住你了...返嚟啦好冇？
你肯返嚟我咩都聽哂你話....求下你..

呢兩句好應，因為我曾經都飲醉左咁講過
唉，睇到好撚sad

唔去台灣好啲

呀文嘅經歷好多交錯 但從來都冇一次有得控制
好似人生咁 好辛苦
Nicole又好慘

諗起同女朋友一齊去台灣，好有畫面
易家都唔知幾時可以再去

睇到依到好甜 搞到唔敢睇之後 一定SAD到喊出黎

Same

Sorry ar 第一次出post。

但我意思指 如 Nicole 有小朋友😛 阿文介唔介意！

我都好掛住同女朋友去旅行

講得幾好

加油呀巴打

點解

的確好多嘢佢控制唔到，但其實有啲都係佢嘅選擇而造成嘅結果，例如佢可以選擇唔搞呀婷或者唔搞Nicole。但呀文都係人，都會犯錯，不過就要承受返個果

冇事嘅

反而想知 最後nicole老公會唔會發現佢出軌

幾日無睇 終於live番

同情阿文 就等於同支持人做第三者無分別，成個故事阿文根本係最仆街既一個

同意 扮情聖咁 好撚煩
樓主 快啲幫佢地返香港分手啦

樓主幾時岀文

先甜後苦

我諗好過有老公

樓主

lm g chi!!!

今晚遲少少

阿文仆街派壯大喇

文呀
日日放工睇樓主文易家係一種寄托

D文去晒邊呀

Rachel都唔算受害者啦 呃阿文咁耐 有仔仲玩交友app

呀文同情派都唔少人

今日夜啲出，保證有兩更，放心

有仔仲玩交友app真係唔得

好啦好啦，咁我唯有繼續等你☺️☺️

之後嗰一日我地都係係台中周圍行下食下咁，有時Nicole 行攰了就陪佢坐下Cafe，涼下冷氣傾下計。咁當然..朝早夜晚係酒店房做啲咩就唔洗多講啦，我地每一日都做至少兩次，因為我自己都算大食，而Nicole比我撩下好快就會想要。星期三朝早，Nicole仲訓緊嘅時候我已經忍唔住揸佢對波。因為佢而家背住我打側訓，呢個姿勢對波會夾到特別好揸。我不停搓佢，將佢捏成唔同形狀...然後再用手指係佢乳頭度打圈。
「....嗯......」Nicole輕輕叫左一聲，有時真係分唔到佢係醒左定未醒。試過有次我整左佢好耐，而佢都有生理反應，但點知原來佢仲訓緊教。
我繼續進攻，手指嘅速度越嚟越快，間唔中仲用兩隻手指輕輕夾一夾佢。佢嘅郁動都開始大，我將另一隻手放落佢底褲度打轉。突然間，Nicole成個人另轉左過嚟，騎左上我度。
「咦...你..醒左嘅...」我話。
「哼，成日都嘈醒我，今次你死硬！」佢講完就即刻錫左落我度，同時用隻手摸我已經好硬嘅細佬。我舒服到合埋眼享受...但佢摸左幾下已經除左我條褲，然後我feel到細佬掂到佢啲水...咁快？...細佬慢慢滑入左Nicole嘅陰道..入面已經好濕好暖。
「嗯...咁心急..傻妹」我話。
「你係度整我整左咁耐...我一早濕哂啦....啊.....」佢開始騎左係我上面郁。開頭係普通嘅前後郁，之後佢慢慢將條腰拗後，雙手禁住張床。呢個姿勢我細佬頂住佢另一個位..
「啊....呢度...嗯..好舒服」佢邊郁邊叫。然後係佢差唔多攰嘅時候，我抱住佢轉身，上下調轉同時冇將細佬拎出嚟。我地換左幾個姿勢再做，最後又攤左係床上面。簡單清潔左下，Nicole就去梳洗，我休息左一陣我地就出門。

因為今日去高美濕地，太遲去會影唔到最靚嘅時候，所以我都唔敢訓太夜。我地食左啲嘢就出發，去高美濕地要轉兩次巴士先到，台中嘅巴士班次都唔算密，所以我都預鬆少少。我地係濕地附近嘅巴士站落車，行過去濕地都仲有一段距離。高美濕地係台中其中一個好靚嘅景點，濕地嘅水岩岩好到腳踭高少少，所以遊客可以行落濕地度影相。再加上佢係海邊，一望無際嘅海平線同天空，令到呢度成為台中最出名嘅景點之一。濕地隔離有一排排嘅風車，我地落車嘅位置就係啲風車隔離。落左車之後Nicole已經拎左部手機出嚟不停影相。
「哇...好靚呀...」Nicole話。
「嗯..好靚」我望住Nicole講。
「傻仔！個景靚呀！」
「個景靚呀，不過你靚啲！但你加埋個景，就完美啦！」我話，Nicole又比我氹到好開心。我地兩個沿住一排排嘅風車行去濕地，途中見到有得租單車，唔係租單車嘅鋪，而係類似share bike 嘅單車站。
「想唔想踩單車呀～」我問。
「好呀！好彩今日唔係著裙出嚟～」
「好，我睇下先...」我搞左一陣終於得，又要登記又點..我望住Nicole，佢已經踩緊嫁單車係租車個空地自轉緊，我都即刻上車。
「你行啦～我係後面跟住你」我話。
「好～」佢講完就踩左架單車出去。我見到有啲人揸車入去，但我覺得踩單車入去都別有一番風味。踩住架單車，望住濕地同慢慢落緊嚟嘅夕陽...同埋...望前面嘅Nicole，佢踩單車嗰時郁嚟郁去嘅Patpat...... ok wrong focus.......就到濕地嘅時候我地將架單車泊左係出面，然後慢慢行入去。我地要先上幾步樓梯，然後去到一條木造嘅步道，沿途都聽到唔少廣東話。我地沿住步道行多5分鐘，就去到落水行落濕地嘅樓梯。我見樓梯頂已經有一對對嘅鞋，所以我地跟其他人一樣除左對鞋，然後小心翼翼咁行落濕地。

行落濕地嘅感覺有少少似係泥地上面行，嗰啲位凹凹凸凸，行落都幾冼腳。
「拖住呀，小心冼腳」我講完拖住Nicole一步一步行。
「好靚呀！！水面反射返個天，好似有兩個天咁」
「傻妹，停低先睇啦，小心行呀」
「知道啦～」佢話。
「我地再行前少少？」我話。
「嗯！」我地行前左一兩分鐘，附近都有唔少遊客。
「呀文～你企係度呀～」Nicole話
「哦～好呀」佢拎起左部手機影住我。
「有冇啲post呀！成個傻仔咁呆左係度，嘻嘻」佢講完我嘗試擺啲影相post比佢影我，但我真係唔係特別識擺..
「不如我幫你影呀」我話。
「好呀！」我幫Nicole影，佢就不停轉Post。不得不佩服佢擺啲Post都顯得佢好靚，好似好識影相咁。
「好靚呀你！～」我話。講完之後佢好甜咁笑左一下，而我緊係即刻影低左呢一幕。
「比我睇下～哇影得幾好喎，估唔到你有啲天份，哈哈」
「緊係！係喎，不如搵人幫我地影好冇」我話。
「好呀～我去搵定個靚位」佢講完我就行左去搵人幫我地影。搵人幫自己影相都有學問嘅，一嚟唔可以搵啲太老或者太後生嘅，最好就係搵情侶，因為多數佢地唔會嫌麻煩。點解？因為我地可以幫返佢影～我搵左一對後生嘅情侶，個女仔望緊手機，個男仔就周圍望咁。
「不好意思～能幫我們拍一下照嗎？」我問個男人。
「可宜呀」佢啲普通話一聽就知唔係台灣人....
「你地係香港人？」我問佢，唔知你地有冇呢種經歷，就算佢地唔講嘢，去旅行都好容易feel到啲人係香港人。解釋唔到點解，但係就係個feel。
「哈哈係呀！我同我女朋友都係」個男人講完佢女朋友就行過嚟。

「.....李小姐....？？」我問。
「......hello...」佢女朋友話。

台中 - 高美濕地

Live 左!!!! MOREEEEEEE
加糖

今日仲有一篇

李小姐係邊個

邊個李小姐？

乜炒車都咁啱台灣見啊

你更慢左之後好多人唔記得左李小姐

邊個李小姐

真係比師兄講中左😂

李小姐係之前炒車撞到嗰個
下一篇會講

以前太得閒，但而家都會keep住一日兩更

兩個都趕住去機場之後炒車

心水清

加油啊
G CHI

出現得一次又無名真係好難記得

哇之前做音樂故，而家做埋遊記故，點夠你玩

今晚係咪仲有？睇埋先訓

出得太多歌仔，近排冇貨
都係想個故立體啲姐

有！

唔怪你

過咗差唔多成個禮拜終於捨得追文竟然已經去到3

「你識佢？」個男人問李小姐。
「嗯....我飛之前就係撞到佢架車....」李小姐話。
「哈哈..小事啦....唔洗咁介意嘅...」我有啲尷尬咁講。呢個時候Nicole行埋嚟。
「做咩啦？」Nicole問我。
「冇，我嚟之前咪話撞到車，就係佢撞到我...」我細細聲同Nicole講。
「我會賠返錢比你..唔好意思呀」個男人話。
「嗯...冇事呀，係喎，我叫呀文～佢係Nicole」我望一望Nicole然後伸左隻手想同個男人握手。
「我叫呀健～佢係..」佢握一握我手。
「我叫Kaman」李小姐話...Kaman話先岩。
「咁我地幫你地影相先～？」呀健話。
「好呀～唔該哂」我比左部手機呀健，然後同Nicole一齊行後幾步。
「最好影到一半個天一半個地啦～唔該哂～」Nicole同呀健講。
「我...盡量..哈哈」呀健話。
「我幫你地影啦，呀健唔識影相」Kaman話。
「頂你...我不知幾勁...」呀健話。
「係呀～幫我影得差炸嘛～」Kaman講笑咁講。我將隻手放係Nicole條腰度，我好鍾意放呢個位，因為佢條腰真係又幼又有彈性。同埋以我地嘅高度，咁樣影都幾靚。

「好，準備～三，二，一。好！仲有冇其他post」Kaman話。我將Nicole另轉面對住我，然後想錫落佢個嘴。
「喂也..唔洗啦..」佢好似有啲怕醜咁推開我。
「傻妹，唔怕啦」我講完就合埋眼錫左落佢度，然後Kaman都好識做，冇數三二一就直接影左幾張。
「哇～好sweet呀」Kaman話。Sweet呀..但我地唔係情侶..
「衰人...」Nicole好怕醜咁打左我心口一下。
「哈哈..咁我幫你地影啦～」我同Kaman同呀健講。
「好呀！唔該哂」呀健話。雖然係我講，但影相呢家嘢，都係交比女人好啲，我將佢地部手機比左Nicole。
「好～三，二，一」Nicole影嘅時候我望住佢部手機，佢真係影得好pro，好似有影開相咁。
「傻妹你有影開相嫁？你影得好靚！！」我問Nicole。
「冇呀～冇專登去學，純粹好鍾意影～我幫你影啲相都好靚嫁！你都未睇」佢話，佢講完我即刻睇一睇，真係影得好靚...唔知點解釋點靚法，但好有feel。
「係喎，影得好好！你咁叻女嘅～」我摸一摸佢個頭，而呀健同Kaman都返返過嚟。
「唔該哂～」呀健話。
「係啦，你地一陣點走？因為好似冇哂車了...」Kaman話。
「下..係喎..死啦我冇Check添..」我話，唔通踩單車出去咩...
「我地本身諗住搭uber出返去，你地想唔想一齊？」呀健話。
「可以呀～」「好」我同Nicole一齊覆佢。
「你地影多陣相先啦～我留個wtsapp比你，我同Kaman行返出去食啲嘢先」呀健話，因為濕地門口有啲小食嘅攤檔係度。佢地走左之後我同Nicole再影多左陣相，然後我攬住佢企左係度享受周圍嘅景色。
「差唔多啦～個天都開始暗，同埋我都廢時要佢地等咁耐～哈哈」我話。
「嗯～行啦」我地行返出去，我send左個Wtsapp比呀健，佢話係其中一檔小食檔等。出到去佢已經call左uber，司機仲有十五分鐘先到。
「我payme你呀～」我同呀健講。
「得啦唔洗啦，Kaman撞到你架車我都有啲唔好意思..」
「咁好啦」
「係呢，你地幾時返香港呀」呀健問我。
「我地應該星期五朝早返..但仲未買機票」我之後同呀健都傾左好多嘢，佢都算nice同健談。我地兩個傾嘅時候，Nicole同Kaman都有講有笑，我好好奇佢地傾緊啲咩。

架車到左之後呀健坐前面，後面由左至右係我、Nicole同Kaman。上到車個車主都好nice咁不停同我地講嘢～仲介紹左好多好食嘅餐廳比我地。
「你們是double dating 嗎？哈哈以前我跟我老婆也試過，後來她說蠻尷尬的，所以最後就沒有跟朋友和他的老婆一齊出去了」司機話。
「哈哈，禾忟剛應識的...因為之道大揸是香港人所以才依始坐車」呀健話。
「哈哈真的假的，這麼有趣」
「你啲普通話咁屎就唔好講啦...」Kaman同呀健講。
「聽得明咪得囉～係喎，我同Kaman都覺得你地兩個好襯～係咪拍左好耐拖啦？個Feel似拍左好耐但又好sweet 咁」呀健話。
「.....」「....」我同Nicole都諗唔到點講，靜左一兩秒..然後我話。
「我地..唔算係拍左好耐炸～」我話。唔算係拍左好耐？...屌..直頭唔算係拍拖呀....
「哦～我同Kaman仲賭你地一定拍左好幾年」呀健又話。

大家都覺得我地好襯，係呀，我都覺得呀，咁又點？有幾襯有咩用？係外人眼中我地係好sweet，冇錯呀，但我地一樣唔係男女朋友。衰啲講，我地跟本都唔知叫做係咩關係，算係情人？唔係。

我只係一個醜陋嘅第三者

做錯事也為你 半生也仿似死
在暗地見面日頭閃避
但我沒法怒 他跟你早結婚
和我步近亦有失身份

為何沒一個秘密地方
黑箱內並無陽光
該不怕有人圍剿 第三者的我
陪著你 時日無多

吳浩康 - 第三者

多謝你返嚟睇呀

古天樂國語

揸揸輝

其實係pose唔係post

屌，點解我會打Post

擺Pose擺pose擺pose
改正

Kaman出現，斷估唔會係閒角掛？又俾呀文食埋？

做錯事也為你 半生也彷似死

為人認真 只怪是我太天真
誰在情路裡 別無二心

Kaman會係咩角色

不如寫呀文同呀健有感情線啦

痴咗線

個pace慢左

唔鐘意呢段 2人世界俾人阻撚住
不過寫得出嚟之後都會遇到架喇

諗起呀文之後都慘 唔敢睇

旅程越甜蜜，回憶越痛苦

一齊搭車平啲嘛

落左車之後我地同呀健同Kaman佢地分別，Kaman話佢會過返數比我，反正呀健有我wtsapp，我都唔驚佢地走數。我同Nicole就去左一間個uber司機推薦嘅一間燒肉店度食飯。間燒肉店服務質素好好，加上嘢食唔算貴又好食，都難怪咁多人排隊食。食飯嘅時候Nicole好慣性咁幫我燒肉同剪肉，我想幫佢手但係佢嫌我慢。
「你坐係度等食得啦傻仔～」雖然佢咁講姐，但我都有啲唔好意思。不過既然佢嫌我慢，咁我都恭敬不如從命。
「係喎，你係咪要聽晚返，定你想星期五朝早」我問Nicole。
「應該要聽晚...我星期五朝早要返返公司了」
「...嗯...」我講完Nicole又繼續燒肉，而我個腦就不停係度諗嘢。我係度諗緊我應該點樣先可以繼續同Nicole 一齊，定係我唔應該再同佢一齊....我唔想做第三者，唔想有另一個男人同我share緊Nicole，仲要個男人咁仆街..但我好似咩都做唔到。屌！鬼叫我窮...但係有咩方法呢...叫佢搬過嚟我度住？佢呀媽啲醫藥費...我夠唔夠比呢..？定係佢過慣左有錢嘅生活...唔會肯同我捱...。我發現，就算我有幾鍾意佢都好，原來我對佢嘅認識，都只不過係冰山一角。我唔知佢真正諗緊啲咩...定係.....佢純粹係利用我，Enjoy我對佢好....應該唔係..？佢話鍾意我..又喊哂口咁...唉我唔知..。比人帽過一次之後，好多嘢我都小心翼翼，好驚Nicole又係當我玩玩下，返香港就冇左件事。或者過多幾個月，又無啦啦出現係我身邊，我唔想再要咁樣嘅愛情了...我決定要做個了斷...

「咁我而家睇下機票先」我同Nicole講。
「好呀，你睇呀」佢話。我望一望，聽日有幾班，中午到夜晚都有。
「你想早啲定夜啲？」我問佢。
「都可以呀，星期五前返到就得」
「咁我簡夜晚9點幾啦」因為我想見你耐啲...
「好呀」
「好，咁我搞埋佢先...」
「傻仔，返到去先搞啦，啲肉凍哂啦！」佢講完又夾左一舊五花腩比我。

我地返到酒店，我買左機票，然後我地開始執行李。每次去旅行，執行李對我嚟講都係好唔開心嘅過程，因為執完就要返香港。但今次..應該係我一生人入面執得最唔開心嘅一次，我將條褲放入喼，個人已經有少少眼濕濕。我忍住，至少返香港之前都唔可以唔開心咁走...因為我都想Nicole開開心心。
「我幫你執啦～你去抖下啦」Nicole 行左去我隔離，我即刻再忍住眼淚。
「嗯..唔該哂」我轉身上返床，唔想比佢見到我唔開心。
「你呢度仲有好多位嫁～我幫你放埋你對鞋入去」佢話。
「嗯～好呀」Nicole一路執嘢，我就係床上面望住佢執...我一直望住佢，好似好想永遠都記住呢一刻，記住我地曾經咩都唔理咁去左旅行，記住我地曾經咁熱戀....Nicole....我愛你.....我望下望下就訓著左..

起身嘅時候我發現...Nicole唔係我隔離！佢去左邊...？我即刻彈起身，著左對拖鞋就想出去。好彩我見到佢放左係門口個喼....佢出左去姐..冇走。我嚇到個人醒哂，入廁所刷牙，再返返上床用手機等Nicole返嚟。過左五分鐘就聽到開門聲。
「傻仔～你起身啦？我見你咁攰就冇叫醒你，但我扎醒左之後又好肚餓..所以落去買左啲嘢食，有買埋你嫁～過嚟食呀～」Nicole話。我見到佢個人好似好攰咁，琴晚應該執嘢執到好夜...
「傻妹你夠唔夠訓嫁..見你好攰咁」
「有少少眼訓..但我想食左嘢先，嘻嘻」佢話。
「好啦，快啲食啦～」我行左去張枱同佢一齊食嘢。食完嘢佢就返左上床訓，我坐左係床，用手輕輕摸佢個頭，望住佢訓教。佢訓教個樣真係百看不厭，就算素顏都好靚女。好想做佢老公..如果每朝早起身有佢係身邊..我諗我應該會好幸福。佢訓嘅時候我咩都冇做，淨係望住佢訓足足望左一個鐘，然後我都抱住佢訓著左了。我地起身已經日落，當我發現點解唔洗checkout嘅時候，Nicole 話佢book多左晚，因為廢時拎住個喼周圍去。我地食左嘢再周圍行下就差唔多要去機場，係逢甲去機場要一個鐘多少少。

上左機之後Nicole 好似仲好眼訓咁，佢戴左安全帶就挨左係我膊頭度訓。我望住出面，架飛機開始起飛，我地離地面越嚟越高、離台中越嚟越遠，而我同Nicole嘅距離...好似都越嚟越遠。我知道，返到香港，可能一切就會完結。由台中飛返香港大概一個鐘五十分鐘左右，姐係至少係呢段接近兩個鐘嘅時間，Nicole仍然係我嘅女人。我望住個mon顯示嘅飛行時間一分鐘又一分鐘咁減。

我地嘅愛情..已經開始倒數

台中返香港淨係可以搭 UO，好辛苦

唔係飛得耐就由佢啦

追到Live...
不過我想問 說好的向全世界女人報仇呢
呀文而家變左一個唔會亂食女仔 又沉左船既好男人

咦最後冇去到宮原眼科食雪糕

睇完有啲sad 見到你comment 笑左出黎

Nicole 話想去吖嘛

周圍行下嘅時候去左食啦

時針一直倒數著 我們剩下的快樂

其實有咩咁好食 好多人吹奏

試下冇壞嘅好唔好食見仁見智

真係好撚sad！
次次旅行最後一日真係最sad嗰日，真係屌都無心機屌！

漸漸行漸漸遠

同nicole既故事要完了

好sad起晒雞皮

啱啱開始追，希望唔好咁快完

最後係咪冇去101

最後係咪冇去101？or 我skip咗？

舊訊息應該刪走 再沒留憑證 我共你去到最遠 也只是友情
如現實是場玩笑 一早清楚內情 過去是勇敢 或是未肯適應

冇去

岩呀

今晚仲有冇？

一定要有la

有

追埋先訓覺

No la
華信航空都有飛台中架

樓豬 uo無電視mon架喎
btw應該唔洗飛1小50分鐘咁耐

唔搏你故 加油

修羅係咪抵打過裏列界？

幾點出，好眼訓

出未

樓豬，我追到live啦~今晚仲有冇

好

1小時50分鐘係我google search
唔記得exactly ，多數上去食一食嘢就到

唔好等我啦，我出名夜出

waiting

正啊又係我haha 一直都追緊

3點半啦

飛機慢慢降落係香港國際機場，而家時間係夜晚11點26分，我地兩個拖住個喼係飛機行返去T1。一路行嘅時候我都係拖住Nicole隻手行，我地兩個冇講嘢，就咁一步一步咁行。11點嘅機場，冇咩人，大家都靜靜地咁行，好似幫我營造一個寂寞嘅佈景..。由落機行去T1要搭返無人駕駛列車，入無人車之前要落一條扶手電梯。我行係Nicole前面，我將個喼放係自己前一格，我企係Nicole同個喼中間嗰格。扶手電梯落去嘅時候，我另轉面，用力抱實Nicole。用力到好似有少少整痛佢，但佢冇出聲，亦都冇推開我，反而用佢雙手抱返我。我好想抱住佢，好似越抱得大力...佢就會係屬於我咁....

我專登慢慢行，因為可以有多啲時間同Nicole一齊...但我知道就算我行得幾慢，我地兩個都冇可能一直一齊。搭完無人駕駛列車，我地過左入境，然後係度等行李。我望住一個又一個行李係行李帶上面轉..我從來未試過咁唔想拎行李。
「我見到我嗰個啦～」呢句係Nicole落左機之後同我講嘅第一句嘢。
「嗯，你拎啦」我話，我仲未見到自己嗰個。
「我等埋你啦」Nicole行左嗰嚟撓住我隻手。
「好呀」我錫左佢一啖。我等多十分鐘，終於見到我個行李係行李帶上面，我行過去拎起我嘅行李。
「行啦」Nicole話。
「嗯，行啦」我地兩個拖住手向住候機大堂行，臨行到出去之前，Nicole 停低左。

「呀文！」
「嗯？」我講完佢就錫左落我度，錫得好用力，好似想留一個美好嘅印象比我。
「我愛你，一直都愛，你要信我，好冇」佢望住我對講。
「嗯...我信你，我都好愛你，高曉琳」我話望住佢對眼講。
「呀文，我都未知你全名係咩」佢問我。
「我叫...」
「嘻嘻，個名咁特別嘅！」佢話。
「傻妹，咁你應承我，你要一世都記住呢個名」我伸左隻手指尾比佢，想同佢勾。
「嗯！我應承你..」佢伸左佢隻手指尾出嚟，勾住我隻手指尾。然後我再抱住佢，我終於忍唔住喊了...我攬住佢一直喊一直喊，喊到好似個細路仔咁。
「Nicole.....我...我真係好愛你....」我話。
「傻仔....嗚...唔準喊呀....明明....明明我忍得咁辛苦.....又話要開開心心去旅行....旅行都未完.....嗚...衰人...衰人衰人」Nicole抱住我佢都喊得好犀利，然後好似想用力打我心口但又唔忍心。
「對唔住...對唔住....Nicole..我會努力....我想你做我老婆...」我話，雖然我唔知點解我要道歉...
「傻仔....你一定要信我...我都會盡力....」佢話。
「嗯...嗯....」我忍唔住好想錫落佢度，佢嘅眼淚流左落我個嘴，咸咸地嘅感覺..但我冇理到，一直錫一直錫佢。我地已經唔理外人點睇，係臨出候機大堂個位不停錫。
「呀文，我要走啦...我司機係出面等緊我了」過左一陣，佢抹一抹眼淚咁講。
「好....」我好唔捨得咁放開佢隻手..然後我都抹一抹眼淚。
「再見啦...」佢講完就另轉頭走左出去。

再見了.....Nicole
我信我地會再見

我跟住佢出左去，佢司機已經接走左佢，我諗佢驚比人發現所以冇另轉頭。我望住佢嘅背影，又忍唔住喊...眼淚不停不停流出嚟，我隻眼越嚟越濛...啲眼淚令我睇唔清Nicole了...捽完眼之後佢已經走左了。我一個人拖住個喼行去停車場，突然間好想搵人傾....我send左個message比Rachel。
「我返左香港了，得閒？」我話。
呼...我放低手機，坐左係車入面合埋眼。我唔知之後我應該點做先可以再見到Nicole，我唔敢主動搵佢。我地係咪真係可以再見..講真....我冇信心..

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

吳雨霏 - 人非草木

出了

出左啦，多謝支持

第一百個正皮

又搵另一個去填補你心入面嘅空虛啦仆街仔

真係咁夜先出

永遠飛行模式🥺

司機？ 唔驚同先生講？

可能為左舖路之後比佢老公發現

阿文有揸車做咩要叫司機嚟

落機就搵第二條女

呀文呢啲係咪叫有事搵Rachel, 無事搵Nicole

「cs1.6都打遍中小學學界無敵手」cls

「傻仔....嗚...唔準喊呀....明明....明明我忍得咁辛苦.....又話要開開心心去旅行....旅行都未完.....嗚...衰人...衰人衰人」

睇到呢度眼濕濕，好走心

btw，樓主真係好勁！
又要反工又咁晏都出文
支持！

我地嘅愛情..已經開始倒數

屌

1追到依家3，只係想有個大團圓結局，唔該

正一仆街仔

淨係顧自己感受 正仆街黎 呀婷件事仲未吸收夠教訓

Rachel惨成水泡

因為Nicole 唔想呀文車佢去屋企，驚比人發現

咪係

仆街養成記

呀文成魔之路

睇下文仔想點

無睇幾日 得咁少文

又搵rachel填氹

睇左好多日，今次真係睇到想喊
有哂畫面

阿文 Rachel 兩個情場失敗者一齊圍爐，其實安慰唔到對方，反而飲左酒去傾就好容易過埋夜

巴打

嗰種痛，係好似你幻想你好愛一個人，而佢都好愛你，但你知道就算我地有幾愛對方，都冇可能一齊嗰種感覺。明明佢就係你眼前，你抱住佢、錫佢、同佢做愛，但係你冇辦法擁有佢。呢一種距離係好心痛，因為當你發現無論自己做咩都唔會有結果，同埋永遠收窄唔到你地之間嘅距離。

終於追到live.

愈睇愈覺得有句說話係真
可憐之人必有可恨之處，可恨之人必有可悲之苦。

睇完會覺得要更加珍惜另一半，唔係個個人都咁幸運遇到啱嘅人，同埋可以係咪一齊

呢句講得好好
有少少帶出故事嘅中心思想

岩呀，再靚再新鮮嘅女人，都唔及一個夾嘅岩嘅女朋友/老婆

我個心好翳，唔知想點，坐左係車入面發呆。然後我返返機場間七仔買左包煙，平時我係唔會食煙，但呢一刻我真係唔知應該點做...就有股衝動去買煙。買完煙同打火機我就行返去，搵左個位，挨住條柱點起左支煙...

警告 吸煙有損健康

「呼........」吹出嚟嘅煙霧慢慢散開，但好似冇將我嘅煩惱吹散。我再大大力吸一啖入肺....尼古丁一啲都幫唔到我。食完一支，我再點起一支..再一支.....。冇...冇.....完全冇用........。平時好少食煙，一連續食就好容易上腦，我個身好重...好似企唔穩咁。挨住條柱嘅我慢慢冼落去...我坐左係地下，望住機場入面一班又一班嘅飛機升降..我好掛住你..Nicole。我一個人坐左係地下，望住包煙..

———————————-
「喂我同Judy出一出去先～」賢狗係club入面同我地講。
「做咩呀？」Nicole問。
「佢地去食煙呀」我話。
「喂出嚟啦文仔，咪撚扮啦，陪我食啦」賢狗話。
「你去啦，我睇住妍妍」Nicole 話。
「我唔食煙嫁！你咪聽佢亂噏」我話。
「哈哈，你食都冇所謂喎」Nicole笑住講。
「妖，你地二人世界啦！」我fing開賢狗捉住我隻手講。
「屌你，我地轉頭返嚟」賢狗話。
「你真係唔食嫁？」Nicole 問我。
「我有食過呀..但我自己唔係特別鍾意，所以唔會話想食」我覆佢。
「咁乖仔～好少見男仔飲酒唔食煙」佢話。
「唔係乖啦～我自己唔鍾意姐」我話。
「咁你當初點解食嘅？」佢問。
「因為嗰陣我係.........」
———————————-

.....Nicole...我咁快又掛住你了。過多左陣，我發現啲煙得返幾支，我扶住條柱撐住自己起身。打開車門，行返入架車入面，我先發覺我冇拎手機出去。手機顯示我有好多未接來電....全部都係Rachel...。佢痴左線...？而家三點幾啦喎...唔係喎...係我問佢得唔得閒先..。仆街..佢唔係一直等緊我呀話？呢個時候佢又打嚟。
「喂..？」我話。
「喂！你去左邊呀？冇嘢呀嘛？」Rachel把聲好擔心。
「冇呀...岩岩冇睇手機...sorry呀..」我話。
「唉..你冇事就好...幾驚你有咩事」佢話。我突然間諗起佢男朋友..ex...嬲左佢嗰次。佢又係係咁搵我...我又係冇睇到...不過..嗰次係佢出事....今次係佢以為我出事...。咁樣諗完個心又再噏左下..其實Rachel都真係好好....，係我仆街，嗰陣同Nicole 慶祝生日，今次又係因為Nicole...
「冇事呀，你快啲訓啦，你聽日唔係要返工咩」我話。
「係呀..但我驚你有咩事吖嘛....我本身諗住打比你講兩句就訓，點知你又唔見左人」佢話。
「...Sorry..」
「唔緊要啦，但下次你再係咁我真係唔會理你！我聽日起身又實有黑眼圈！」佢少少嬲咁話。
「對唔住啦...下次食飯飲酒統統我嘅，deal？」我話。
「咁就差唔多！睇死你仲未返屋企，你條友，好似成日都唔洗返工咁」佢話。我諗諗下..自從同Sophia分手之後，真係好影響到我返工。又成日射波...返工又冇嚟精神。
「我而家返去啦，你快啲訓啦」我話。
「嗯..早抖」
「早抖」我收左線就繼續坐左係司機位，雙手放係軚盤，完全冇意欲開車。我唔想整到車入面有煙味，但我又想食煙。我打開左個窗，將個頭微微另出去，再點起左支煙，將煙圈吐出去。
「呼....」

最後，我一個坐左係車入面食哂成包煙，天光嘅時候終於訓著左...

不渴望
你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火
然後讓我
倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過
根本最好就是忘我
別再笨 別再傻
半支煙勝過殘破的天國

麥浚龍 - 借火

終於有juno 真係好啱key 夠哂頹

我可以令你差不多傷疤也脫落

Sad歌點會冇佢份

失戀真係可以食成包煙 但你自己本身係唔係食開

但點解個個故都要食煙

唔係平時唔食煙的

又搞到Rachel

出文未？

岩岩由1開始追哂 好好睇 有啲位幾肉緊
巴打加油！！！

10分鐘內出

鍾意睇嘅巴打絲打可以輕輕留低一個正評，等多啲人可以睇到呢個故仔多謝你地！

千億巴辛苦了

好撚sad 慘過分手

等樓主，睇完訓覺，聽朝去投票

就出了，proofreading

好彩我今日都請左假，但都差唔多將啲AL用得七七八八，老細都開始間唔中的我入房問我搞咩...。而家夜晚六點，我訓左係床上面諗，我驚最近發生嘅事真係影響到自己，但我又抽身唔到，個心成日都諗住Nicole。呢種感覺就好似毒癮咁，你知道佢開始好影響到你正常生活，但問題係你發現你戒唔甩。我琴晚就算因為通左頂，朝早返到屋企好攰，但係我一合埋眼都係諗起Nicole。諗起佢最後係機場嘅背影，諗起佢話要我信佢究竟係咩意思，係咪佢要離婚，咁我又應唔應該等佢....不過就算唔講應唔應該，以我而家嘅狀態，我都會一直on99咁沉左係度....

而家嘅我唔可以話係失戀，但同失戀冇分別。我記起上一次有呢種感覺係同Sophia分手，但嗰次更多嘅係嬲同想報復...。今次我唔會再犯上一次嘅錯，當初話要報復，想玩想搵人陪。但過左咁耐了，我得到啲咩？我唔可以比自己再係咁樣，但我都需要一個人去比我傾訴，唔係我覺得我真係會頂唔順。

「我收工啦，一齊食飯？」Rachel搵我。
「我唔係好想出街..個人好攰」
「咁..下次？」佢話。
「你介唔介意買嘢上我屋企食呀？」
「嗯...都...OK嘅，但你屋企係邊頭？」
「我send個location比你啦，你買嘢上嚟就得啦，我叫外賣」我話。
「好啦，咁我而家過嚟啦」
「嗯，你差唔多到同我講啦」我話。我share左個location比佢，過左半個鐘多少少，佢打比我。
「喂？」我話。
「係咪XX大廈呀？你個location唔係好準」Rachel話。
「嗯，廿六樓Ｄ，樓下密碼係1234」
「好，你差唔多準備開門啦～」
「OK，掰～」

「叮噹」門鐘響，Rachel嚟了。我著住普通一件T恤加短褲去開門，一打開門就見到Rachel。佢好似有少少唔同左...靚左？...好似化多左妝，同埋髮型都唔同左，佢以前係齊陰，而家轉左斜陰。成個感覺就好似由一個可愛Type嘅女仔變左女神Type。
「點呀文少～好耐冇見啦～」佢拎住個外賣笑一笑。
「係呀..發生左好多嘢」我話。
「所以我要企係度聽..？」佢講笑住咁講。
「哈哈，你快啲入嚟啦」
「哇..估唔到你呢度咁靚喎」
「你唔係第一個人咁講啦～隨便」我話。
「我想去一去廁所」Rachel話。
「呢邊就係啦」我幫佢開左廁所門。佢入左廁所之後我幫佢拎左佢啲嘢食去飯枱，然後好簡單咁鋪左張枱，播左少少音樂。
「哇，搞到咁浪漫咁呀～」佢係廁所出嚟。
「冇呀，平時自己係度食飯都會播下歌，悶嘛。同埋我都好鍾意聽歌」
「好啦，食完飯再聽你講你嘅嘢，我都有好多嘢想update」佢話。
「嗯，快啲食啦」我都將我岩岩叫嘅外賣係廚房拎返出嚟同佢一齊食。食完飯我執枱，而Rachel就坐左係梳化玩手機。

「好～你講先啦」Rachel撓住腳坐左係梳化望住坐係飯枱嘅我。
「唉..一言難盡，我諗我同Nicole真係冇可能」
「點解阿...你地去旅行嘈交？」佢話。
「我有冇同你講過佢係結左婚」
「...........冇..」
「唉.......你介唔介意..？」我拎左包煙出嚟。
「唔介意嘅...但唔太鍾意..」
「好啦咁我唔食」我收返埋包煙。
「我都唔知你有食煙..」佢有少少驚訝咁話。
「我唔食嫁..係返左香港先食」
「...嗯..你繼續講..」佢講。我將我同Nicole嘅嘢一五一十咁同佢講哂，佢本身都知道一部份，而家再講埋淨低佢唔知嗰啲比佢聽。
「哇....我真係冇諗過係咁...好似電視劇..」
「你覺得我係咪好蠢...明知係冇結果嘅但係都鍾個頭埋去」我話。
「又唔係嘅...我覺得如果係我..真係咁鍾意一個人嘅時候，就算得1%機會會可以繼續發展，我都會試。因為我會覺得唔試我一定後悔..」
「我嗰陣就係咁諗...但我今朝揸車返嚟嘅時候有一刻諗過，如果我冇咁沉佢...或者而家就唔洗咁痛...。我一直都以為自己唔會後悔我做嘅決定，但點解今次我真係有後悔嘅念頭。係..我同Nicole一齊好開心，但每次開心都係好短暫...。如果要我傷心幾個月去換幾日嘅開心..我真係唔知值唔值得..。你知唔知最心痛嘅地方係邊？」我話。
「唔」佢擰頭。
「係我接受唔到有另一個男人日日係佢身邊佔有佢，仲要佢對Nicole咁差。但我只係好似一個旁觀者咁咩都做唔到，你話我係咪冇撚用」
「你唔好咁諗先啦..」佢嘗試安慰我。
「點樣唔咁諗....我根本冇資格同Nicole一齊...」
「....本身我諗住講我近排發生嘅事...點知你比我更加需要人安慰..」
「唉算啦唔好講我了，我再講自己都就嚟癲，你講下你啦」我話。
「我...前排咪跟左啲FD去Shisha飲酒嘅..」
「嗯..你唔好同我講你比人食左...」我話。
「.....」Rachel無言。
「下！！真嘅？」我有啲激動。
「又...唔算係食左...」
「咁姐係點..」
「姐係...冇食...但係.....又.....點講呢..」佢話。
「有摸有錫咁？」
「....嗯..」佢dup低頭唔敢望我，好似做錯事咁。
「....唉............」
「咁我嗰陣醉醉地...個男仔係咁話陪我..我見佢個樣正正常常...」佢話。
「但之後你地冇做啲咩嘅？」
「之後佢想帶我去酒店..但我拒絕左，就返左屋企..」
「..咁都好啲..」我話。如果佢比人食左，我真係會鄧佢唔抵...比啲撚樣食..咁不如比我食算啦.....。
「但係佢拎左我wtsapp....近排係咁搵我想約我出嚟」
「但你覺得佢點先？」
「佢...點講呢..我又唔係鍾意佢，但又唔係特別抗拒..。可能係我之前未試過同呢種男仔相處...佢比到少少新鮮感我..但我又諗，既然都失左戀..咁有機會嘅話咪試下...」佢話。
「你諗清楚呀，好多人都係失左戀是但搵人一齊，最後九成分手收場。如果你好彩遇到個好男仔，都算。但好多時遇到啲仆街，你到時喊都冇用」
「我..唔知..」
「唉...估唔到到你面對呢啲問題了...」我話。之後我地沉默左一陣，我諗緊應該點幫佢解決...應該放手比佢試下跌下，定係保護佢等佢唔洗感受咁多愛情帶嚟嘅苦...。但聽完Rachel講，其實我自己都有少少反思。

愛情好似永遠有個輪迴走唔出去

相遇、相戀、失戀、放縱、又再相戀...。呢個世界究竟有幾多人困住左係呢個輪迴入面，當你好彩走得返出嚟嘅時候已經浪費左好多青春。你發現自己已經唔再年輕，冇本錢比你再去揮霍，冇青春比你再去虛耗，冇機會比你再去尋覓一個人。但更多人去到中年仍然沉淪係呢個輪迴，結婚、生育、離婚、再婚，屢見不鮮，甚至乎害左自己嘅下一代。我好似睇得好通咁，但我知道今晚訓教嘅時候..一樣會諗起Nicole，只不過我唔想再傷害人，覺得向全世界女人報仇實在係太幼稚了。

流淚行勝利道
別再做愛情奴
沒有另一半也願身邊各人都安好

流淚時要自傲
別再為瞬間的愛情跌到
寧願叫蒼生有明早

許志安 - 流淚行勝利道

呀文Rachel同是天涯淪落人

反思果part

冇了期咁等其實最傷，幾日開心換幾個月唔開心，真係好sad

比著係你地，你地會唔會等

我就長痛不如短痛，若累了就不等了

攬下Rachel先得

真係會好攰

咸濕仔

有種感覺佢會繼續沉淪落去 之後食埋Rachel

Rachel 唔好變呀婷！！！

究竟會做可唔可以打破男女之間冇純友誼嘅定律？！

未必，盡量

咁就要留名啦

快樂巴

好sad呀 你知唔知道呀文去旅行有幾開心 我地就睇得幾開心 唔想同呀文返香港 好心噏呀 就嚟有抑鬱啦

今朝開始由post1斷斷續續追到嚟post3
睇到好sad好心噏
好真實巴打加油

望住街邊嘅人食煙一吸一呼
好似每敷一啖氣就可以將所有唔開心吐曬出嚟
討厭食煙嘅我都有衝動想食

望住街邊嘅人食煙一吸一呼
好似每呼一啖氣就可以將所有唔開心吐曬出嚟
討厭食煙嘅我都有衝動想食

乖啦，當故仔睇得嫁啦
冇事啦，唔好抑鬱呀

真係唔建議食，我覺得冇咩用

多謝你支持呀

可唔可以比個happy weekend 啊。。。搞到依家訓唔著

冇事我都訓唔著陪你

每次聽許志安既情歌都覺得係一個諷刺

btw樓豬唔好比人影響你故事鋪排，想寫咩就寫。

好彩今次冇酒

記得投票

好難等，冇了期嘅嘢真係好難

唔會等

以前試過等個男仔，結果佢一散咗就追第二個 正一狗公嚟，有啲人就係鍾意人哋鍾意自己嘅感覺

可能去到最後 阿文發現自己只係想有人陪 但係係呢個過程中破壞左唔知幾多個女仔嘅憧憬同關係

唔怪得你屌阿文屌得咁恨，完全代入晒阿婷個角色度

食Rachel

打返場友誼波先

一部分啦不過我無阿婷付出咁多嘅

投票呀！

經歷過，會憎呀文都合理

到時後悔都嚟唔切

投票呀

Live咗

終於睇到live
好耐無追故, 個fd 無介紹錯,好好睇
樓主加油呀

好的故事就是令人有共鳴 ...嗚嗚....

竟然係fd介紹多謝你支持
有時都唔知你地有共嗚係好事定壞事都要有啲經歷先共嗚到

我地傾左陣就返左入房，照舊係我坐櫈，佢坐床。
「咁你諗住同佢試下？」我問Rachel。
「我仲諗緊...聽你咁講我又唔係好想..」
「我覺得唔好諗拍拖住先...唔好為左要放低ex而隨便搵個人」我話。
「嗯..」
「可以出下街嘅..當做下朋友先囉，但你真係要好好了解下佢，再決定點啦。我唔想你蝕抵比人炸，護士姐姐！」我話。
「喂也...頂你....。咁你呢？..」
「我...見步行步啦...但我一定唔可以比自己繼續咁頹廢..唔係我真係連份工都冇埋」
「都係嘅...我岩岩識你嗰陣你都唔係咁」佢話。
「咁..不如你講下你岩岩識我嗰陣我係點」
「唔.....你係好有活力...好陽光好正面！」佢諗左一陣答我。
「而家冇活力咩？」我笑一笑。
「而家邊左成個呀叔咁！」佢話。
「叔你個頭..！」我行埋張床諗住扮打佢。
「哈哈，咁係呀嘛！呀叔！」佢拎起枕頭打我。
「喂..！我嫁個枕頭..污糟呀...」
「車～我理得你」佢繼續打我。
「喂！！頂你！！你死硬！」我拎起左個攬枕打返落佢度，佢擋左幾下就比我扑中左。我地打左一陣，佢就冇力了，攤左係我張床。

「哇.....我唔得啦.....啊.....攰死我.....」佢訓左係我張床上面抖大氣，呢個角度...隱約見到佢小小事業線...，仲要佢啲汗搞到件衫濕濕地。...我吞左下口水...呼....唔可以再望。
「呼........好熱....」我話，然後我擰轉頭。
「哈...最衰都係你....死呀叔...」
「仲講...！」我拎起個枕頭想打落佢度。
「呀...！」佢合埋眼，雙手放係塊面上面想擋。
「噗」我打左落張床度，然後去廁所。我望一望鏡入面嘅自己，好似好耐冇剃鬚...。我比佢見到我咁樣，又頹廢又食煙...都難怪佢話我似呀叔嘅...
「呼...」我洗一洗面，拎起左剃鬚刨。雖然而家係夜晚，但我都睇唔過眼自己啲鬚咁長..我剃完鬚之後將啲頭髮撥左去後面，然後行返出去。
「哇！你搞咩嚟～唔同左樣嘅」佢坐左係我張床話。
「咁有冇陽光返少少」我講笑咁講。
「少少啦！但...都係呀叔！嘻嘻～」
「死女包....！」
「好啦唔玩你啦！有冇開心啲呀」佢話。
「開心呀～多謝你呀，死女包」
「唔洗客氣喎呀叔」佢講完之後我地又傾左好多嘢，佢同我share下佢以前同ex嘅相處。本身我叫佢唔好講，怕佢唔開心。但我發現，佢已經唔算係唔開心，佢講嘅時候，好似純粹係講緊一件過左去嘅事，而我睇唔到佢有sad或者有留戀嘅心情。甚至乎...反而好似講完之後佢而家仲開心。

「Rachel呀，我問你呀..」
「嗯？」
「點解你提起你ex嘅時候，你好似已經放低左佢咁嘅...」我問。
「唔.....又唔算係放低左...但你可以話係諗通左」
「咁快...但你唔係拍左好多年咩..咁快冇事..」
「我覺得..既然係佢唔信我，我冇必要為左佢仲咁蠢咁去留戀...只不過係有啲唔習慣同唔捨得。或者我本身就有呢個心理準備...我曾經都有諗過我地之間終有一日會分開。不過就算而家，間唔中望到啲關於佢嘅嘢..我都會諗返起我地之前嘅事」佢話。
「嗯...都明嘅」
「咁你真係要等Nicole..？你覺得值唔值得..」
「我唔知我可以堅持幾耐，或者有一日我會唔記得左佢，搵左另一個女朋友都未定」我苦笑左下。
「希望啦...我都唔想見到你咁頹廢..」佢話。
「唉～」我趴左係枱上面，合埋對眼。
「你訓返床啦...我都差唔多走了..都好夜了」佢話。我望一望個鐘，而家都凌晨三點，但我唔想一個人..
「嗯...」我返左上床，佢起左身，想出房門。
「Rachel..！」
「嗯...？」佢停左腳步。
「......都咁夜啦...你係度訓啦....我驚你冇車走」
「唔緊要呀..我.....有N車呀..我ok呀」佢話。
「咁....嗯..」我微笑。
「咁......我走啦...」佢講完就出左去，我係床上面諗左幾秒，即刻出去。
「紫凝！..」我話。
「嗯...？做咩啦..」佢擰轉頭。
「.......」
「嗯？..」佢再話。
「.....陪我」
「...下..？」
「..陪我」...

正呀Rachel
加速

Rachael 無了

唔好食ray嘈

又食埋

一巴星過去，“你當我係咩女仔?”

又陪屌你咩

一見到‘陪我’就知出事

陪你老母屌睇到躁
男人真係用下面諗野

屌你

我估呀文去台灣嗰段時間應該食到Rachel，依家就未必，都過晒冷河

大家冷靜啲

冇野嘅

主角係垃圾

食左就對唔住nicole

咁係咪Nicole唔會同佢老公上床？

Rachel Rachel Rachel

Rachel

屌 食埋rachel 下個kaman

唔好ar，食咗即棄故
btw新讀者lm，前面寫Nicole果度好好睇，搞到我都想去台灣

唔好呀！
btw 投票呀！

未投嘅聽日一定要去

「.....陪我」
「...下..？」
「..陪我」...

「陪我聽日去投票，聽日最後啦」

聽日記得投票
一叫五，投初選

樓主幾時加速

打緊文啦仲未返屋企，靠搭車時間打

一早叫你唔好搞Rachel，點解要咁

「陪我睇戲呀」
「陪我打機呀」
「陪我執嘢呀」

留定名先

如果啊文食左Rachel就證明佢都仆街
之前都仲可以同情下

慢慢打 快啲出

唔好成日講如果點點點就棄故
要棄自己棄飽佢，冇人想知
俾翻 d 空間作者去寫，唔好用威脅式既方法左右故事既發展

作者加油，文出快 d 會好 d。

等你呀，今晚早啲出得唔得呀

打左7成啦，沖埋個涼就差唔多出得

沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未沖完未？

唔緊要啦，佢地都係緊張劇情。我都知道自己寫嘅嘢唔一定大家都鍾意，本身已經有心理準備。我承認我有時會因為留言而改變左少少諗法，但大部分都係我原意嚟，只不過可能演繹方法唔同左，所以你可以放心

多謝你咁為我著想，都多謝你支持
btw我已經一有時間就打文..但近排忙啲，之前係出文機器嚟

唔洗急...

支持樓主 亂世一點甜

食囉,食得唔好哂

真 個個故都有呢種人

繼續狙擊阿文

阿文

呀文！！！

食埋佢

阿文屋企仲好似冇套

「....」Rachel好似唔知點比反應。
「...我...唔想一個人係度....我...想你陪我。你放心...我訓梳化...你可以訓床」我話。
「.....咁..好啦」佢除返對鞋，慢慢行過嚟。
「你..等我一陣，我落去買啲嘢！但如果你攰就訓啦..」我話。我講完就入廁所換左件衫，然後落樓。好彩附近有間開廿四嘅惠康，我入左去買左套旅行裝嘅牙膏牙刷，買左支護髮素，再加啲卸妝用品。我見Rachel有化妝，佢應該冇帶卸妝..同埋我屋企冇護髮素，我冇用開，但女仔應該要。我再執左啲杯麵，嘢飲，水。我返到上去，見到Rachel趴左係我張床上面睇緊劇。
「睇咩睇得咁入神呀？」我行左去佢隔離。
「哇....你嚇死人咩！」佢話。
「下..我開門咁嘈你聽唔到嫁咩...」
「我..太專心睇劇...」
「韓劇？」
「台劇嚟嫁傻仔！」
「車～鬼知咩..你暫停左點睇喎」我話。
「你落去做咩？」
「幫你買左啲嘢」
「下？」
「你都要沖涼刷牙嫁嘛～」
「嗯..我岩岩都諗緊呢個問題」
「我買左啲嫁啦，你去啦。如果你唔介意..我都有啲女仔T恤」我話。雖然..啲T恤係原本留比Sophia但係Nicole著過....但我廢時同佢講啦..
「好..咁我去沖涼先啦」
「嗯，我拎毛巾比你」我話。
「係喎！」
「嗯？」
「你有冇卸妝水..」
「卸妝水，卸妝綿嗰啲我都買左啦，我求其買左啲，你睇下」我指住個袋。
「咁細心嘅！」
「基本嘢啦～」
「你都係變左個細心嘅呀叔炸～」
「你..！」我扮想打佢。
「嘻嘻～」佢拎住啲嘢衝左入廁所。佢去沖涼嘅時候我拎左啲被同個攬枕出去梳化，之後又拎返入房...我唔想訓梳化...。最後我放左個攬枕係張枱，諗住今晚趴係枱度訓就算。突然間又諗起當初Nicole係我度過夜...唉..唔諗佢。

Rachel沖完涼就濕住頭髮咁出嚟，髮尾啲水珠整濕左件T恤少少，但見到透左少少bra。佢帶bra訓？但都合理嘅..始終唔係自己屋企，唔會除啦。
「風筒係邊？」佢問我。
「係梳化隔離個櫃～咁我沖涼啦」
「嗯，你去啦」佢講完我就去左沖涼，沖完涼佢都仲未吹完頭。我望住佢，又諗起我幫Nicole吹頭...見到佢吹頭我都有股衝動去幫佢吹頭.....但..唔會啦。佢好似覺得阻住左我咁，就話：
「你吹先啦～我有排呀」
「唔洗呀你慢慢，我唔吹都得，都唔多頭髮」我話。
「好啦」
「你肚唔肚餓呀？我買左啲杯麵」
「哇你好邪惡呀....但我要食！」佢好興奮咁話。
「哈哈，唔食飽邊有力減肥」
「我肥咩！」佢用凶狠嘅眼神望住我。
「唔肥...超瘦...」
「誇張～」。之後我地食左宵夜，又飲左啲嘢，就返返入房。

「你今晚真係訓呢度..？」Rachel坐左係床上面問我。
「係呀...我唔想訓廳」
「嗯...其實...你想嘅..都可以訓床嘅」
「唔洗啦..」我話。
「唔怕啦..張床咁大」
「....嗯」我拎住個攬枕，慢慢行返上床。我盡量靠住床邊行，驚掂到佢。放低左攬枕同被我就挨左係床邊..
「咁..我訓啦」
「嗯...我..去熄燈」我落床熄左盞燈，然後好小心咁一步一步摸黑上床，事關我好驚摸錯嘢.....上左床，擰側個身背對住佢，然後我合埋眼.....

「呀文...你要信我...」.....Nicole....Nicole...你話我知...我要點做......
「呀文....我愛你」..我都愛你.....Nicole.....你返嚟啦...好冇呀...我成個細腦都係Nicole...根本訓唔到...Nicole...你好靚....Nicole..冇事啦我係度.....Nicole..你唔好走.....唔好走.....Nicole..！！！！

「呀文...？你冇嘢呀嘛...？呀文！」Rachel叫我。
「.........嗯？」
「你..打哂冷震咁..，冇嘢呀嘛...」
「冇事......冇事...」我話。
「你真係冇事..？」佢好擔心我。
「呼...呼........冇事.....」我而家先發現我背脊濕哂，我飆冷汗...。突然間，我feel到Rachel隻手，係被下面捉住我。
「冇事..冇事...我係度..我係度....」佢話，佢隻手輕輕摸我隻手，然後捉實我。
「...嗯......嗯」我個人慢慢咁震...然後嘗試再訓。

佢隻手好細，但好有安全感

「乖...冇事...訓啦，我係度」佢一句一句好溫柔咁講，好似媽媽細細個氹小朋友訓教咁。慢慢..我就訓得著了..

願明天 能不再為妳痴纏
明白改不變 妳亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

劉浩龍 - 思覺失調

會唔會摸下摸下摸左其他嘢

今晚仲有無

我鍾意最新呢篇

唔係咁開心呀話

盡力唔洗等

寫得超好
辛苦樓豬俾我地催催共都仲stay到咁高質

Rachel真係好好

Me too!

多謝你呀
冇事，催係因為鍾意睇呀嘛

啱啱沖好涼就睇到新嘅一篇

差啲以為佢打晒冷震係發燒 中武炎

*武肺

大家記住戴口罩，唔好放鬆

阿文快撚啲仆街死啦

摸落碌鳩度更安心

以為落去買套

我覺得佢咁寫就係想你咁諗

咁醒唔得嫁

Rachel 都係咁諗

咁nicole係度訓個晚冇卸妝？
夜晚卸完妝 第二日走個下冇得化返妝走

sor平時會掃下粉先出街既絲打真係特別麻煩
樓主加油呀！
同埋 投票呀各位 比我煩埋今日啦

Nicole第一晚過嘢太突然，冇計，但佢之後上嚟有自備架罉
多謝你，我會加油
唔煩呀！大家記住投票

Btw係咪我出文慢左大家都少左比正評呢個post少左好多

一開post已正評 睇到好頂癮樓主加油

有未呀好似有癮咁嘅

最緊要唔好棄左唔寫就得

阿文咁仆街， 有咩值得可憐？

只係故事係用阿文視角出發ja, 試下用阿婷視角，用Rachel 視角，阿文根本係人渣都不如

做人第三者得黎既時間，根本一秒都多啦

好睇啊 樓主加油
打返場友誼波先喇

同意
所以我成日等睇阿文仆街死

咁每個人都係企喺自己角度出發㗎啦, 喺阿婷/ Rachel視角出發除時有啲不可告人既秘密

佢隻手好細，但好有安全感

唔通啊文對Rachel開始有好感/依賴？

Rachel真係好正好gfable

呀文，文呢

正

好耐無追故 一朝Live左
每次睇愛情故
回憶中某個特別既她 會浮現
可能聽到唔同歌會諗起唔同既她
每段情都總有遺憾
先會令人眷戀

加油樓主
9估佢最後都係一個人
Btw 死亡之吻應該幾岩用

但用Rachel男朋友嘅角度，佢有仔都瞞住自己玩交友app

多謝你支持歌真係好牽動人嘅情緒

所以根本唔可以話响別人角度出發，根本唔可以討好全世界。甚至個個都有仆街既地方。人人做仆街野都可能有自己苦衷

冇錯觀點與角度

Rachel就咁睇都諗到好仙氣好撚正

Rachel真係有種神奇嘅魔力，有佢係身邊拖住我，我竟然冇再發惡夢。呢一晚，我訓得好舒服，好似一架小船係狂風雷雨嘅時候有一個避風港。Rachel就係我嘅避風港，佢拖住我之後好似所有風風雨雨都吹唔到我咁，好平靜、好安全、好舒服。我從來都冇諗過佢會比到呢種感覺我，我唔知係因為我純粹需要一個人陪我，定係只有佢先令到我內心平靜。

起身嘅時候我發現我隻手仲拖住佢，佢打側訓正對住我。我望住佢訓教個樣...佢對人真係好好..有佢係身邊真係會少好多煩惱。我忍唔住摸一摸佢個頭，然後我決定煮早餐比佢食。打開雪櫃...屌..好似冇咩好食，個櫃又得啲杯麵...。算啦我打兩隻蛋，淥個杯麵比佢。
「嗶～」我禁著個電磁爐，落左少少油，打左隻蛋落去。我唔知佢鍾意炒蛋定煎蛋，但我覺得食麵嘅話好似煎蛋岩啲。我煎蛋嘅同時打開左個杯麵，再淥熱水。過左幾分鐘就搞掂哂，我為左冇咁頹...專登拎左個碗，然後倒哂啲杯麵落去，再鋪兩隻蛋係上面。唔....咁就即刻冇咁頹了～我再倒左杯牛奶比自己，然後返入房睇下佢醒未。

「起左身啦？」我見到佢已經半醒咁玩緊手機。
「嗯....呵～.......呼.....」佢打左個大喊路。
「我煮左早餐比你食啦～雖然...唔係啲咩好豐富嘅早餐...因為屋企冇咩嘢食..」
「嗯...唔緊要呀，但我唔想郁住..」佢話。
「我驚啲麵凍呀，乖啦食完再訓」
「好啦...你扶我」佢伸左兩隻手出嚟。
「唉....好好好」我行埋去，捉住佢兩隻手拉起佢，然後佢行出房去刷牙洗面。
「你想飲咩呀，果汁、水、定牛奶？」我問。
「水得啦～」佢叫。
「好」我斟左杯水比佢。
「哈哈，點解咁似杯麵嘅？」
「....係杯麵嚟...冇計...屋企冇嘢食..」我話。
「哈哈哈，笑死我，我未見過人用碗食杯麵...！」佢係咁笑。
「...食就食啦！唔食我收埋佢！」我拎起個碗。
「食食食...哈哈」佢想搶我個碗。我地又打鬧左一陣，之後就食早餐。食完早餐佢話要返一返屋企，而我就自己係屋企做嘢。因為公司啲嘢我放低左一排，要catch up 返。

「喂？喂肥仔」
「做咩咁撚早打嚟...屌你今日假期...」公司個肥仔話。
「屌..上次我地team跟緊個客，最後嗰度點搞？個客........」
之後嗰幾日我開始嘗試將我嘅生活重回正軌，至少..我覺得得我做得到。係工作上面我嘗試再主動少少攬多啲嘢做，我諗..我塞滿哂schedule 嘅時候我就冇時間諗起Nicole，就會慢慢放低。我放工之後都約同事食飯，有時約下賢狗，或者其他朋友，就係想盡量減低一個人嘅時間。星期六日去踢波，夜晚打機呢啲我已經好耐冇join嘅活動我都開始玩返。

我以為我可以做得好好
但原來只係「我以為」

Nicole.......你...做咩呀...？你..想走？......你唔係應承過我...你話要我信你....！你而家算點呀！....你講大話！！點解你可以一個message 都冇send比我...你要我點堅持落去.....你....你真係好狠心....我驚....我好驚.....驚有一日..我會憎你.....。求下你....實現你嘅諾言....我唔知我堅持到幾耐...冇左你....我個心好似比人挖空左咁.....點解....我以為我嘅生活可以返返正軌...點解一到夜晚...你又出現係我嘅腦海入面...........。

今晚我又發左個夢，夢入面我拖住一個女仔，我今次我睇清楚左佢個樣..........Nicole？我地拖住手係旺角街頭行緊，行行下無啦啦見到有一大班人出現左...等等先..個夢咁熟面口嘅？..我記得有發過....但幾時呢....？呢個時候我聽到嗰一大班人指住我嚟講...
「就係佢啦..搶人老公呀...」
「唉呢啲仆街，真係死左佢算啦」
「個老婆又係嘅..有老公仲咁樣」
「呀仔，記住以後唔好學呢啲人，衰人嚟嫁」
「哇屌..大大頂線帽戴落佢老公度」

我見到佢地面上厭惡嘅表情，好似我係千古罪人一樣。咦..呀婷同Rachel都係人群入面嘅？突然間，有把刀係好遠飛埋嚟穿過人群插住我心口。好痛...喂...點解......發夢都咁痛嘅....，然後我見到Nicole用力推開左我一下，地下無啦啦有個洞係度，我嘅視角望住Nicole企係洞口笑住望住我。佢越嚟越細，而我就跌左落個洞入面。刀都仲係好痛....而我望住嘅洞口不斷收細..收細....收細.....
「救...我...」我大叫。
「救我呀！！......呀婷...！Rachel....Nicole！！！！」我再大叫。冇人應。
「我...我唔要就咁就死....我......我...」....
「哈哈哈哈」周圍傳嚟啲好奸嘅笑聲。

呼......哈.....呼......................係夢。我記得呢個夢我都有發過....係幾時呢....？....！！我記得啦！係當我同Nicole過第一晚夜嘅時候....。咁....係咪當時個天已經暗示我唔應該同Nicole 係埋一齊...？我打開手機，好依賴咁又wtsapp Rachel....

如果我們不曾相遇
你又會在哪裏

如果我們從不曾相識
人間又如何運行

五月天 - 如果我們不曾相遇

星期日都有文

婷，rachel，nicole

緊係

上一篇用rachel角度寫應該會好得意

竟然無事發生...

會唔會Nicole係玩鳩阿文，淨係想呃佢d錢
佢咁有錢其實都係因為周圍呃其他男人，身世嗰d咩都係作出嚟

讓那火機噠的一聲把快樂燃點
隨著風中翻飛煙圈消散
我亦明白 應怎打算

幾時再有文?

「就係佢啦..搶人老公呀...」

搶人老婆呀

夜少少，做一做嘢先

屌
咁都睇漏

蕃茄巴

個李小姐冇左聲氣⋯⋯？

唔係個個故入面嘅女人呀文都會食嫁你地唔好咁睇呀文啦

似留有伏筆⋯⋯⋯⋯每一個角色的出現一定有其必要性。李小姐的出現無理由只是為幫阿文影下相同免費uber 既

咁就要繼續睇落去啦
不過佢地第一個功用已經達到

Hurt完阿婷仲要人救自己 唔祝你仆街死都執到啦